求歌名！實在諗唔起係咩歌

歌詞都唔記得
淨係記得內容大概講：
你咪繼續對我咁差囉，咁樣我就可以冇咁鍾意你
究竟係咩歌

屌 係咪開錯台

有首英文歌 女人唱
剩係聽到ummm...ummm...ummmmm
究竟係咩歌

你咁樣又離譜咗

喺fb啲抖音片成日聽到

睇埋啲抖音

喺fb彈出嚟
無計㗎

咁你起碼可以搵翻條片
我而家諗到頭都爆

我都係吖ching
「夢內躍奏伴著天邊星宿.............你決心要走 不再內疚。」
搵唔到搵左啦幾個星期

有冇歌詞

麻煩你

我都想求 剩係記得 那一天我xxxx 竟發現xxxx
有無高手知

麻煩你傷我心 麻煩你使我再下沉

慢歌，sad歌嚟
無其他歌詞

我諗到一首

苦瓜？

呢首？ evil Morty song

你抌條片上嚟

搵唔返

你試吓上網打純音樂

呢個係ar ar
嗰個係um um

同埋嗰首好似係電影背景音樂嚟（但又醒唔起咩戲）

失憶搵歌post
話搵Umm ummm umm個個笑死我

傳心師

你繼續對我差～～我唔鍾意你～～～

唔係